而家既連登只可以當笑話睇

道理唔講啦齋屌算，唔知幾時開始連登得翻堆弱智小朋友同pr留言，淨係識分化又容易比人帶風向明眼人都知好多post係有人帶風兒登仔難服侍都唔係第一日咖啦有邊間出名既黃店/出名既手足冇比人屌過其實你地分化完有冇覺得自己係冇思想淨係意氣用事，呢頭踩完人落地底，轉頭又捧到上神枱，其實咁樣買兩邊羞唔羞恥都柒左好多次咖啦新啲既例子肥佬黎係咁瓏門又係咁一有相反意見就話人五毛分化撚諗真啲你地同共產黨有咩分別，又會玩埋迫害人果啲招數，要玩到人身敗名裂

你地再繼續啦繼續咁樣，睇下會點啦，對家而家出曬大絕都唔識團結，個個好似小朋友鬧交咁

唔鍾意咪quit lor

打咁撚多腦魔把撚咩

唔鍾意咪唔好睇lor

你唔打我咪唔睇囉

你唔睇我咪唔打囉

有心就訂閱蕭生學野啦

明白嘅Calvin

睇下先

quit連登囉

樓主仲有冇做鍍膜

Hello巴打

可以點聯絡你

唔好意思啊巴打，你tg我@k_kkl